沒有歌 怎敢說心事

受了傷 怎竟怕別人知

誰不捨我難過 分一丁目贈我

不知道 不明瞭 不想要 為甚麼

我不過是個人 都會難堪

你快樂過生活 我拼命去生存
幾多人位於山之巔俯瞰我的疲倦

一齊用歌詞放低你嘅心事

好

越渴望見面然後發現
中間隔著那十年
我想見的笑臉
只有懷念
不懂怎去再聊天

不如不見

連伴侶也要花費多幾倍力才望個夠
但仍然難擁有

金剛跟美女戀上 也是個傳奇狂想

人人親近我 無人傾慕我

碌鳩已漸痕...銀行提現金

我一早清楚
記憶始終會泛黃
為何在今夜
我放心把懷念釋放
幻化於空氣 飄過鬧市親親你
未怕你善忘 或已淡忘

沒有誰負了誰
讓我放下了一切向異國飛去
仍沒有人能像你只需要一句
讓我帶笑改機票歸家去

沒有誰負了誰
有些愛再努力最後總失去
明日上路 人沒法再掉傻眼淚
讓我將紙鶴安放掌心裏

願那紙鶴掛在你心裏